[曼聯]咩咩妹請入

不經不覺你已經從地球畢業兩年了
每年中秋對你倍感思念
除了跟你離開的日子很接近
你還在的時候總愛老屈我拿很多大班冰皮月餅到上水火車站散貨
你肯定猜不到現在上水沒有一車車的支那人吧

如果你還未投胎的話請去害死木狗吧
曼聯仍然很垃圾但不關福仔事
要關都關普巴事吧
也不要放過害過你的ryo狗賤男人
還有跟你挽過text sex的爵士連加特
騙財(2000萬)騙色的賤男人
我已經揭開牠扮純情的真面目
希望你也可以懲罰牠

可惜我仍未找到方法見返你！我會繼續努力！
我記得你條仔說元氣大滿足有omakase質素
現在變了藍店真可惜
如果你還在的話應該天天論政吧
謝謝你送我人生中最珍貴的禮物！下年再見！

佢呃左波台手足買匯豐單野點計？

當交智商稅

投資涉及風險

係連登畀人呃 好過係出面輸身家

唉，當時仲一直當佢9up

牙咩走左，冇人同我一齊反馬達了

還有跟你挽過text sex的爵士連加特

又話未死??

我

拉車

比人block完？

佢男朋友用佢acc扮佢出post
佢諗住咁樣做嘅話
咩妹好似仲喺度咁

咩咩妹 去食嘢攞u獎賞爽夾快~

唔知佢仲在生 仲會唔會食元氣呢

拉車反而復活

佢唔死都冇用

拉車真的廢